CCTV影低 女文員險被色狼強姦 糾纏間途人開門營救

在光天化日下竟持刀闖入一間店舖企圖強姦獨自看店的女文員，幸一名途人在店外看到女文員與其糾纏，當機立斷即介入制服色狼勇救她。

案發在邊疆地區克拉斯諾亞爾斯克（Krasnoyarsk），當時正值午飯時間，一名身材矮小的色狼闖入店內視察，似乎看看店內有沒有其他人，當女文員葉卡捷琳娜（Ekaterina）干預時他即露出狼相，拿出小刀襲擊女事主。

葉卡捷琳娜非常勇敢，企圖奪刀反抗並走向門口方向，糾纏間她倒地，正當色狼拉下她的裙子企圖為所欲為之際，途人維索斯基（Alexander Vysotsky）見不對勁，衝入內制服色狼，勇救葉卡捷琳娜。

店內閉路電視拍下整個案發過程，當地傳媒均讚頌維索斯基是英雄，但他回應時謙稱：「在我那個處境下，任何人都會這樣做。我不認為自己是英雄，葉卡捷琳娜也做得很好，她做對了，將那色狼拉近門口，還緊握刀鋒。要是他將她帶到後面房間，恐怕她不能僅雙手受傷。」

片

如果是香港發生，應該拍片或call 999多，直接單拖幫手好少

條女好似好正

又係深水埗

如果係有窗果個位制服條女，應該入到波

咪係，直常人都沖去囉正牌打佢幾拳發洩下壓力，有重武器/大刀除外

如果係印度發生 途人會排隊輪姦

過多陣警察黎到 警察都姦埋一份